想領養流浪貓

有養過貓，自己好鐘意貓
屋企人都接受貓，如果有人有流浪貓b可以同我講聲😉